放榜派咗去聖育強紀念中學，有咩要注意？

聽講裏面有個大佬好似杜德偉

睇下有冇卧底

有個女仔叫采妮幾靚

門口檔魚蛋幾抵食

如果小慧姣溝你記得小心，佢係大佬條女

陸運會好似有得落註

記得叻sir話唔好買咩就買咩

要load一陣先明

記得同個花名叫大雄的學生打好關係
佢遲下係學校大佬黎

我派咗齊齊哈爾同鄉會林天光紀念中學？
有咩注意

見到，成個on9仔咁喎ching

冇辦法 都要焗住同佢熟 佢老母同細妹都好摟屌

遲d會有個阿差做佢跟班
然後佢又有兩個親戚入黎睇住佢

不了，聽講係用枱枱凳凳落注

冇人識你喎

公廁嚟

輸咗仲要食咗佢

有個阿sir好鐘意cosplay 牙力cool